分析人士認為，這是新成立的美古網站détente的直接連鎖反應。 委內瑞拉告別了它的小朋友，而大陸上的其他國家卻在歡呼 
 坦白地說，我從未聽過任何人對美國增兵後的阿富汗事務有如此深刻的見解。 黑暗之心:進入阿富汗塔利班山谷|馬特·特里維西克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸 
 這整個考驗都散發著官僚機構在“讓我們拯救孩子們”的政治名義下越權的味道。 新奧爾良大學的禁菸令是徹頭徹尾的BS |Chloé Valdary | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 他寫道:“美國和英國發動的戰爭是針對伊斯蘭和穆斯林的戰爭。” 英國反恐突襲:倫敦斯坦的終結? Nico Hines | 2014年9月25日|DAILY BEAST 
 在美墨邊境，蜿蜒的徒步小徑穿過大峽谷，非常適合觀賞野生動物。 你真正應該去的美國自駕遊|Lonely Planet | 2014年4月26日|DAILY BEAST 
 讓我們一起去看看，是否能找到我們的國旗還在飄揚的地方。” 那些時代和這些|歐文·s·柯布 
 我們匆忙趕回去接他們，忘記了我們曾答應過要進行一次只我們自己的長談，以彌補幾個月的分離。 巴黎遠景|海倫·達文波特·吉本斯 
 多情的，愛的，易受愛的鼓舞的;深情地愛著的;與愛有關的。 錢伯斯《二十世紀詞典》(第4卷第1部分:A-D 
 男性意向，意為“意向”，意為“動機精神”，意為“偏見”。 錢伯斯《二十世紀詞典》(第4卷第1部分:A-D 
 費力的，難爬的;難完成的;費力的。 錢伯斯《二十世紀詞典》(第4卷第1部分:A-D